(不推文）毒絲/毒撚/棍絲 唔玩交友app究竟可以點樣識另一半出pool(34）

新post 留名

講野小心d咩啪左一劑痴線佬唔係無藥醫咩

今日都係冇女

好可愛好可愛

無，醫唔到

我唔介意

終於放工

留名學嘢

等我追下po先 追完再討論

Halo kono巴最近好少見你上黎啵

sent

今日好似無咩人

hello 雨神絲，好似第一次同你傾計

你病入膏肓有無食第二次藥

你都唔差傳染左比幾多個 要隔離架喎

純粹9up唔到嘗試中止疫情蔓延點知仲嚴重
小心比佢地傳染

望落唔覺不如再訓多陣教？

人黎送兩位入icu

無啊 講緊你啊

好景絲唔洗擔心 我差別待遇架

係咪圈套黎

除左好景絲 不如綁埋你地一舊入去等醫生解決

要咩醫生哥哥比你揀

小學生發燒要請假點考試

佢地

會唔會係你睇太多變到痴埋一份

2x歲 A0絲留名

可以join下球會 球會有唔少女仔打 咁咪識到